北大畢業，有女朋友，拜年仲有咩要準備

聽講小鏗讀緊書喎，唔知係邊度讀呢
北京
北京邊間學校
北京大學

係呢小鏗有女朋友未
有
同學黎架
唔係
識左幾耐
幾個月

係呢小鏗幾時畢業
2018
你個科好唔好搵工呀
師兄起薪 25k

用過既安全套

仲有咩準備 ?

有咩用

北角大學

自己睇